<h1>BallerCoaster</h1>
<p><i>
Un jeu Unity issue d'un rush de la deuxième semaine de Janvier 2016. <br/>
Par Hugo BRUNET, Thomas DEFOSEZ et Edouard FRANCOIS
</p></i>
<p>
Pour utiliser ce projet veuillez juste importer le dossier depuis Unity. Sinon l'exécutable windows est déjà compilé, Have Fun.
</p>